---
ID: 262724
post_title: 酒醒了，口干，看后宫卡通
author: 南 靖男
post_date: 2005-07-13 03:36:00
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/07/262724
published: true
---
加班弄到快六点才收工，本来是做顺风车回家的，结果又顺便吃饭。<br />然后就被灌了一点点啤酒，自己酒量真的很差的说。<br />如果不是跑回家就洗澡睡觉，立马就要吐了。<br />半夜里醒来，原因是一整天都在睡觉啦。<br />储运站那边极度无聊，又下雨，又不热，除了蚊子，真是睡觉的好天气。<br />到冰箱里找水喝，然后就开电脑，没理由交了钱不上网。<br />其实后宫卡通看多了，真的是不好怎么说了。<br />学园祭啊、郊游啊、海滩啊、约会啊，加上室内情景剧。<br />美少女们挨个倒贴“温柔”“幸福”的男主角，然后就是服务观众的杀必死。<br />当然，后宫卡通中总会有一个男配角的。<br />这位仁兄不是对主角嫉妒的要命，就是有极度的恶趣味，然后就是和众多女主角中的某一位有不可告人的秘密（姐弟恋、师生恋、外遇、私奔。。。。邪恶。。。。），通常会比主角先一步解决问题。<br />对啊，真正的男女主角当然得在最后一话才能名正言顺，不然一点悬念都没有了。<br />看吧看吧，只要有某一种群的男生继续存在，后宫卡通剧就会连番上演，不同的主角，相似的故事。<br />睡觉咯～明天继续读 Retargetable C Compiler 用铅笔在书上乱画的感觉真好！